一人一句見到都火爆嘅說話

話說尋日有人摟我打機，
一見到whatsapp呢句嘢就眼火爆

佢：喂，你尼家挽吾挽LOL牙？

我心諗：尼挽吾牙你老母！

之後我藍剔咗佢算

嗚嗚，冇人理我

見到呢段對話 之後全連登都藍剔樓豬算